今日成個尖沙咀都嗌 香港獨立

手足 做得好

香港獨立，唯一出路

香港獨立

只有每次行動都出嘅人 先會明白香港獨立 唯一出路

689 弄假成真

同意, 唯一出路

叫比支那屌港獨 唔叫都比支那屌港獨 倒不如勇敢地叫出來
香港獨立 唯一出路

旺角都有手足叫
------

香港獨立 唯一出路

平衡時空

推

香港獨立
唯一出路

陳浩天同鄭立果日係集會既演講

香港獨立
唯一出路

傻仔

香港獨立 唯一出路

幫推
------

香港獨立 唯一出路

你條廢物無去/企得後梗係聽唔到啦

有聽到 不過冇人應
證明大家都明白 口號係唔可以亂嗌

五大訴求 缺一不可

你條廢物就真係平行時空啦

繼續自high打開口牌 然後屌晒所有唔嗌港獨既人啦
場運動只會搞到越嚟越失焦
雞先定蛋先既道理都唔明？

拉

希望大家唔好放低 五大訴求 缺一不可 呢個天規 求PINNED

好似係鄭俠 唔係鄭立

P牌三毛狗
blocked

香港獨立嘅前提係 中共解體

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真
7月嗰陣仲未係獨派

唔洗五大訴求了, 獨立就得了

基本上大家有岀都知獨立係中心思想 但唔叫岀黎係因為有唔少人接受唔到 老實講我自己覺得唔洗叫岀黎

叫醒你哋班平行時空同政治觸覺零既所講「獨派」咋
又屈毛

所以唔需要打開口牌嗌港獨
五大訴求既雙普選其實就係一樣既野
仲可以令國際打著人權既旗號打壓中共

時機總算到了

同意

成日屈我哋港獨，依家就聽你講，真喺獨俾你睇

你地好似覺得國際線唔使打咁,
你地咁開口牌法國際手足好難做

鬼唔撚知 唔獨根本死路一條
但冇人叫你大大聲講比全世界知啊

比哂理由人地打壓你 啲中年師奶伯伯鬼佬冇得再講話 佢地唔係話要獨立 只係爭取合理既五大訴求 黑警打壓抗爭者佢地一定要支持

醒少少啦 有左真普選先 暗地裏先推動自治 再獨立

邊有人打仗大大聲話比人聽自己既棋架！
求下你地啦 好想見到香港獨立啊我

鬼唔撚知 唔獨立根本死路一條
但冇人叫你大大聲講比全世界知啊

比哂理由人地打壓你 啲中年師奶伯伯鬼佬冇得再講話 佢地唔係話要獨立 只係爭取合理既五大訴求 黑警打壓抗爭者佢地一定要支持

醒少少啦 有左真普選先 暗地裏先推動自治 再獨立

邊有人打仗大大聲話比人聽自己既棋架！
求下你地啦 好想見到香港獨立啊我

善用起底。三毛blocked。

鬼唔撚知 唔獨立根本死路一條
但冇人叫你大大聲講比全世界知啊

比哂理由人地打壓你 啲中年師奶伯伯鬼佬冇得再講話 佢地唔係話要獨立 只係爭取合理既五大訴求 黑警打壓抗爭者佢地一定要支持

其實問心話獨就可以獨既話 7-8成市民都支持啦
醒少少啦 有左真普選先 暗地裏先推動自治 再獨立

邊有人打仗大大聲話比人聽自己既棋架！
求下你地啦 好想見到香港獨立啊我

3毛平時用keyboard 滑出嚟咋嘛

聽到個下嚇咗一嚇

出街成日聽到啲阿叔同我講話個世界係啲後生嘅 香港唔獨立就死撚硬要做順民喎

我個底好正常 慢慢起

嗌港獨有罪？
話得明打壓仲需要理由？
叫得打壓本身就係無理

太遲了 會有更多人割席 不過唔會講出聲
唔割嗰啲會喺下面罵我

岩岩伯伯帶頭講 係旺角 倒數完成條旺角道 都嗌 一係你落場叫人收聲 一係你自動收聲

再世界冇一個地方由自治變獨立
醒未
你呢世都見唔到
失敗例子大把

咁咪同班鬼佬呀嬋講，因為抗爭左咁耐都未成功，發現原來香港唔獨立，五大訴求永遠都唔會有囉

香港獨立 唯一出路

之後一定有人講
唔講得架
中共會嬲嬲豬
外國會唔理我地
唔好講呀

大家心知冇乜可能

明明獨派應該係最標榜做實事嘅人
但堅持嗌口號式叫香港獨立
嗌口號呢啲留返俾慢熱和理非咪算囉
落手做野好過啦

得番30年都冇
成班暗共
民智未開
仲有人真心覺得有得選擇step by step

旺角都唔少人嗌

係,越係自我孤立嘅野越出力做
D風向俾人帶到亂哂

獨嗌有撚用咩，幾條狗都攪唔掂

香港憑咩可以獨立

裝修HSBC係喜事 !已經冇得返轉，已經失去國際支持，當然部分trump友會繼續支持

根本唔係step by step
你諗深一層
中共唔倒台係唔會比你雙普選/港獨
因為大家都知雙普選同獨立左冇分別
只係雞先同蛋先既問題
嗌五大訴求 可以吸引國際針對香港人權問題發聲 打壓中共
嗌港獨 就會返返16年咁 比人dq都冇人理你 自生自滅
因為成件事由人權問題變咗做領土問題

講真都係
我地得到多啲嘢喺手先講啦
五大訴求都未撚搞掂
攞口號嚟打J

裝修hsbc係蠢事
冇得返轉代唔代表要繼續向錯嘅方向繼續行?

同埋幾時失去國際支持

認同

遲早啦
人地唔會明點解你地會裝修
如果你地話係因為星火
人地會覺得場運動會關7000萬事
一定聯想到洗黑錢

兩樣野其實無衝突

香港獨立，唯一出路

就憑香港人想獨立 在道理上香港已經可以獨立

唔好激嬲中共呀

尖沙咀成個前線係到嗌暖氣舒唔舒服?

香港人真係好撚垃圾 8964 到依家都未睇清楚共產黨 仲信一國兩制？未讀過歷史都睇過新聞啦 認個活擇器官既痴線佬做老豆？

點呀 五毛咁夜先開工呀？成個post都係show blocked user
咁驚問你主人點做囉

On9

根本已經唔係暗唔暗地做 你地仲覺得冇獨立會有任何形式既普選？ 依家問題就係共產黨一早已經當左你班人係港獨咁打 依家比拼既係代價同利益 如果冇代價一早殺曬香港人啦

你會唔會因為唔認同某啲訴求而去支持對家？
放低呢個謬誤喇
將訴求昇華先可以帶到新能量俾呢場革命

預言家囉
做咩姐 又唔係唔支持
我極支持你地裝修hsbc架bor

以偏概全

駁唔到只係識講傻氣

傻仔*

拉風向vpo。
又中中共計。俾少少政治智慧啦，咪撚理 d 鬼同智障。咪俾政府 spin。集中五大訴求。有 d 嘢唔駛用口嗌，做實事 step by step，殊途同歸。

咁你咁講，嗌5大訴求都可以係以偏概全嘅
反正仲有咁多香港人無嗌
做正確的事
大叫自己認為啱嘅野
係淨返一條友都要咁做
唔使人同意

唔使嗌還唔使嗌
依家似係唔比人嗌多啲

天滅中共 香港獨立

唔係要獨立分裂
心諗點解講到獨立就有罪??
就一定打壓得勁??
佢打壓得勁就係唔想我地港獨
敵人越唔想就即係我地咁做先啱
我地越自我審查就越係中咗佢地下懷

再者 光時本身就係港獨
點光時? 就係港獨
依家距離2047仲有唔夠30年咋
有乜可能依家都唔嗌
唔將呢種思想播種???

佢地要反嘅
就唔該諗下五大訴求喺制度下係咪仲可以實行

勇武衝擊, 定光時
都係做做下 嗌嗌下就有淺黃 呀叔呀嬸去跟
又有乜嘢問題??

推
魚與熊掌
志在必得

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

五大訴求都未搞到就叫獨立鬼唔知獨立最好，你炮都無支，你覺得中共會比你獨立到?
可唔可以現實少少唔好再講埋d流於表面、尻嗌既野

國際戰線係次要
唔通九成黃絲嗌獨立
就因為國際反對 美國一句唔鍾意
就唔嗌、唔諗啦咩?

可唔可以勇敢啲當家作主呀??

光時嗌嚟有撚用咩，幾條狗都攪唔掂

咁五大訴求都咪嗌
實事求是靜雞雞step by step

我鍾意嗌咩咪嗌咩
基本人權唔使外國approve？

唉可唔可以認清現實
你嗌獨立邊個可以幫到你? 五大訴求起碼可以要美國幫手逼，獨立，美國點幫你?
你又想答靠香港人自己呀嘛，認清事實啦，9成和理非，帶材料都唔敢，點樣靠自己?

你们香港人显然不了解中央政府对港独的定义

我依家唔係講港獨有無可能
同嗌香港獨立有無用
都唔係講點樣先可以香港獨立
係點解連嗌都唔得？

算啦，靠班齋up又唔認清現實既獨派乜都死
而家根本要靠美國人權法先會對班高官有害，但講港獨，美國都幫唔撚到你，同時獨派炮都無支係度齋up，好似泛民咁，一個永續社運，一個永續港獨，兩個都齋up但做唔到野

無退路

中共會嬲, 國際會嗌兩句而唔圍支那

咁你條廢物做左咩呀

等人打救呀？

噏下先得唔得啊
所有野都係由噏開始
依家連登仔就噏都唔比噏
敏感過共產黨

咁你條廢物又做左d咩幫香港獨立?問呢條問題有意思?

笑死我

噏下噏下先諗到點做
你班人就噏都唔比

國際線好重要

又block多件未認清現實既傻西
光復香港都唔好嗌呀，721個陣都係嗌極都無人跟架

講都唔比人講，時機wor?
2047集中營個時講呀？

noted

唔好自己FF反駁啦
中共已經視抗爭係港獨，根本就唔需要理

好彩無應
心水清

做乜你班五毛狗咁鐘意深夜出黎活動

真係唔知呢條路係啱定錯
睇美國頭做人好d
獨立呢個苗頭已經係好多人心入面

點解會分化
會唔會係被分化嘅要反省下

仲有
我嗌我要嘅野係我生而有嘅人權

你唔敢認

真係少少錯focus
台灣到而家都未敢大大聲話獨立

唉
自己命運都要睇人頭
香港人真係注定跪

唔支持呢個口號嘅人過慮喇，大家都只係嗌下口號，表達下自己嘅願望啫，咁既然香港政府話大家有言論自由吖嘛，嗌獨立都係言論自由嘅一種，唔通因為有人嗌有人個心好想就犯法咩？如果係擔心影響國際戰線，只要國際文宣手足表達返大家因為得唔到五大訴求先開始越來越多人傾向支持獨立咪得囉，我就覺得政府而家又死都唔肯畀五大訴求，大家希望通過爭取獨立嚟達成好合情合理喎。

戰術而言，記得曾經有人講過你如果一路爭取五大訴求，中共就點都唔會畀你，但如果你叫價係爭取獨立，咁中共就會開始考慮溫和啲嘅五大訴求，而且政府而家既然出開口牌譴責，大家識做啦

利申：現階段唔主張獨立，因為必須中共解體先係根治

錯咩？
你做要做嘅事都要睇隔離？

未係時機就打晒開口牌真係極on9行為

我今晚一句都無應過

你想中共解體，唔係即係最終希望獨立？

咁你咪唔好跟，光復香港一開始又咪係無人跟

都認同你既
新加坡都獨立到，基本面香港一定獨立到，最大問題係中共呢條仆街一定唔會好似馬拉咁應承，但如果中共解左體香港一定獨立到

點樣叫過多你count住？

想中共解體係因為唔希望香港人再好似以前咁獨善其身，中共係一個毒瘤，佢對世界、人類嘅禍害好大，宗教角度我甚至覺得佢背後係魔鬼操縱，用嚟將人類集體意識倒退、道德淪喪嘅工具
所以我唔認為香港人抱住一種獨立咗就算嘅心態係好事

Hohoho我唔覺得中共唔滅香港會有得唔受共黨干預
所以我都成日嗌天滅中共
啫係我都知無啲咁嘅事

Sad but fking true

而家五大訴求係主軸，係群眾既公因數
我既重點係港獨言論既多少，唔係有冇

而我相信港獨思維係會高速騎劫抗爭，因為依個係一個對前線、對行動派最make sense既見解
但你係咪有覺悟依場抗爭而家要放棄五大訴求，成為港獨之戰？
如果你有覺悟，就Go for it

可以唔睇既
咁你武裝起義
或者叫黑警倒戈

唔係既話得經濟呢條路可以打倒中共
咁就一定要靠美帝

香港獨立 唯一生路

ok，你點define多少？
Count次數字數？

如果係真心要五大訴求成真
需要嘅覺悟會比港獨少？
再者點解港獨就即放棄五大訴求？
港不獨，五大訴求會成真？你真心？

你用騎劫呢個字有啲唔精準
如果要所謂「騎劫」到
必須係大家被遊說到然後認同
既然認同咁又有咩問題

嗌港獨美國就會唔想隊冧中共？

我無咁講過
我淨係話睇美國頭
睇下所羅門魚有咩回應先

香港獨立
遠離中國

佢地一定唔會話支持獨立㗎，但我地心知佢地一定會繼續幫我地就得喇，只要五大訴求keep住有人叫，咁獨立就唔會有所謂騎劫問題，因為獨派嘅存在大家一直知，只係而家開始又多人和應返，我地就算唔支持獨派，只要堅持唔割，同堅決捍衛同路人有表達自己訴求嘅自由，相信國際見到都會理解

但到底而家叫獨立有咩意義？
我感覺未係時候
等到支爆邊緣就可以高舉
不過我係非常支持獨立的

嘩你問埋d咁哲學搞到我有d懷疑人生

叫五大訴求有咩意義⋯⋯
我覺得呢個環境根本無可能
未係時候
不過我都支持

旺角too

建設民主支那賤種死全家

永續基本法

唔獨立點脱共，唔脱共點真普選？

依家唔嗌定
到支爆邊緣先嗌
會突然有人附和你？

D支持者石頭爆出黎？

由撐加泰開始已經話會失去國際支持

又話人權法過唔到

有冇意義邊個可以去評定？叫嘅人覺得有意義有價值咪得囉~我地少啲去指責同路人，每個人做自己覺得有意義嘅嘢就得㗎喇~將心比心，試諗下如果你好支持一樣嘢而要表達出嚟，或者你深信一樣嘢做出嚟係有意義嘅，結果就畀同路人猛抨擊，又畀人指責冇意義會影響乜影響物，你有咩感想？當然亦唔係主張大家就可以一意孤行，唔理任何反對同批評，但有時真係可以諗諗自己為咩反對，互換角色，嘗試理解下堅持嘅人點諗嘅

Pish

一早應該啦
又唔認自己係支那人
又唔認係想港獨

其實一早就知,唔獨唔得

其實要真正實現五大訴求 其實就係要獨立
更何況而家淨係講五大訴求已經俾支共直接當係講獨立
不過 黃絲入面應該有唔少仲係唔敢想像獨立或者覺得獨立唔可行
咁可以同佢地接觸多啲 先鞏固佢地爭取五大訴求既決心 再令佢地明白如果想完全實現五大訴求係需要獨立先可以做得到
否則仍然會俾港共同支共整堆a貨出黎要我地硬食
同埋五大訴求其實係方便國際有正當理由去幫我地手 即使黎到現代 其他國家仍然唔會做得咁出面支持某個地方獨立 要去到咁上下 呢個地方獨立係勢在必行而又符合自己同埋盟友利益個陣 先會扶一下去承認佢 不過支持五大訴求係對法治（以法限權、以法達義）、自由、民主既追求 可以俾民主國家用守護普世價值呢個冠冕堂皇既理由去幫手 即使實際上做既野已經係鼓勵獨立

所以我地要繼續明修棧道 暗渡陳倉

任何可以同中共港共割蓆嘅都支持

721 831 101 1111

五大訴求，缺一不可

唔好得個講字

上台講嘢嘅係鄭俠
不過陳浩天都叫咗佢做鄭立

你又知無還拖？唔該睇返星期日愛丁堡個post。

你咁講，叫五大訴求都係得個叫字。

好多人成日唔明，對中共來講，自治就等如港獨，中共鬥爭幾十年，食鹽多過你食米，點會畀機會你作反？仲覺得我鳩噏嘅，真係唔該擘大對眼，睇下圖博東突發生緊乜事；又或唔講咁遠，睇下淺藍羅家聰做錯乜野？點解要被炒？

（嗰班為反而反嘅，我2016年已同你哋割蓆，唔該國際線唔好幫倒忙，柒到連你哋個所羅門都知。）

係囉，不過好多人好心急

好過叫天滅中共
今次係屬於香港人嘅抗爭
關中國撚事

由雨革開始 好多後生都知道

16年魚革之後已經明

⋯⋯

香港獨立，唯一出路

今日聽到有人嗌好感動

手足ho ball

天滅中共
香港獨立

不 是 口 號 ！

各有各嗌.但獨立只可做

其他人泛民叫五大訴求
唔影響某一的人叫香港獨立
況且，五大訴求基本上只會係香港獨立既情況出現

要由口號叫起，慢慢入腦接受

垃圾政府逼出嚟

不嬲都咁講

唔好講五大訴求，香港而家既絕大部分問題好似150等等根本到最後解決方法都係指向香港獨立，唔獨立所有野都只係鏡花水月

點搞，我和理非嚟，但我都支持港獨

唔好騎劫
支持港獨講到出口既一定唔係多數
係有人嗌但應既人唔多
同埋有時會即刻有第個人嗌返光復香港

香港人革命片~
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

係

分化完未呀屌你老母

見到相反意見就屌人廢物冇落場

全靠689點醒

港獨收埋中共皮
一舉兩得

發覺你真係五毛嚟

721831101111

區選贏咁多
你唔係以為中共會俾你真普選
選個黃出黎下化？

獨派叫左半年口號都冇人割
你驚中共好過啦驚同路人

香港獨立 唯一出路
香港獨立 治本救港！！！

真普選係佢承諾左欠我地香港人既
我地師出有名
獨立就唔係

港獨之父

問題在於無論你用咩口號、名義、手段
都唔會影響中共對你嘅打壓
對中共黎講：真普選=獨立=抗爭=示威=唱歌

運動總路線可以係真普選
但長遠都係要追求獨立

你正正講左時機問題

某程度上
嗌獨立係提升緊你個議價籌碼

你要搞獨立調查
佢先肯撤回
你要嗌真普選
佢先會考慮獨立調查

但…無軍隊點獨立? 而家連狗都打唔贏 打解放軍? 時機根本未到 一日無美國出聲話會出兵 一日唔會獨到

但一開頭都要有個人嗌架
魚革唔嗌光復
依家點會有人嗌光復

我地依家嗌定獨立
已經為緊未來鋪路

唔好成日諗住搵外判啦
冇人話要有軍隊先可以贏
如果要打贏先可以撼動政權
咁我地呢刻已經可以收山

陳浩天真係引述緊鄭立講嗰啲嘢

agree

push

跟我嗌
香港獨立
主權在港

嗌港獨口號係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

現階段睇唔到如果美國唔出手 點贏到

叫下無乜所謂 唔好變左主軸就得 現階段五大訴求先係主要

請推今日行動

孫中山都係要搵外國幫手啦 人地有槍有炮
我地乜都無啊

不嬲都冇話要搶風頭
半年先叫嗰幾次

咁就專心搞好外國戰線先啦頂

同意
先唔講路線圖會唔會成真
如果連嗌口號都未準備好
機會黎到嘅時候我地除左等人接管
真係咩都做唔到

其實可以同步
出去咪嗌口號
返屋企一樣可以twitter

嗌下口號 香港就會獨立！ 大家一齊嗌！

Independence is the dawn for Hongkong!

True

啱

台灣已獨立。

騎乜野劫
嗌光復香港既梁天琦都係港獨架
醒未呀

來來來

有係半島太空館一定聽到

自治變獨立？

中共治下有冇成功例子？

自治變自殺就有
西藏新疆已是

半年嚟都嗌緊五大訴求同光復香港
你依家話佢哋唔buy港獨口號就唔係同路人？

照你咁講，
二百萬人入面有幾多個係你所謂嘅同路人？

你就真係五毛賤畜啦
咁落力打壓港獨

幾撚時先時機到呀時機撚嗌下都打壓
你班撚屌真係唔識架wor 721係邊呀

終於有人咁叫

咁到時自然會獨立架啦 洗唔洗你而家叫

你咪行到前線問下邊個唔想港獨囉
其他唔想個批都係睇唔透既淺黃

分化撚，打擊士氣
講嘢冇point淨係識得屌人賤畜、廢物
你邊位呀，有咩資格呀？

利申，我喺呢場運動流過好多血
同埋我冇打壓你嗌港獨，我只係見你係咁亂鳩咁屌人，行為似足五毛

分化撚仲pin 五大訴求？
見到你班反港獨撚真係令我好嘔心

半島太空館=成個尖沙咀

然後有人話聽唔到就屌人廢物

孫中山搞革命都唔會周街同人講啦戇鳩不知所謂

流過血仲有咁既思維？我就真係唔信啦

底牌都比人知撚到

獨條閪咩

下次行前面聽啦
無人嗌wor

算啦, 啲人唔經歷好似啲新疆呢種打壓佢地依舊覺得中共有得救, 可以step by step, 到時變到新疆咁你唔好話獨立, 廣東話都無得你講嗰陣先黎話我當年點解唔講獨立啦

嗌撚到去重慶都有呀柒頭皮

你咪繼續咁囉，到時越來越少人出唔好問點解

咁你洗唔撚洗一嚟就話人廢物先？

而家係有人分化獨派多啲囉好無
次撚次見人嗌下就係連登屌個班唔係無落場仲係咩？現場幾撚多人嗌

罵者痛心也

叫十次五大訴求等有一兩次有人叫獨立啫
仲要少好多人跟

721都係得前線嗌光復香港

舉左美國旗未呀美國會嬲豬

香港獨立，唯一出路！

。

唔鍾意嘅咪死返去大灣囉

每一個口號都代表著一個政治行為
真係唔可以亂嗌

仲有天滅中共全黨死清光

撚係咩 光復香港一開始勁多人跟
兩個星期已經響晒天

5大訴求缺一不可係香港人嘅抗爭憲法

冇人可以

香港獨立係最好的聖誕禮物

反正都係比人話港獨 真係實施仲好
香港法治已經唔可信
胸襲 七警有得減刑撤罪 到今時今日都仲未有一隻警曱因警暴被捕被控訴

多謝柒婆 同 黑警
雨傘果陣仲未係獨撚
打左咁多個月先開始明白
香港獨立 唯一出路

行撚開啦 dnlm

又點呀 大灣仔

屌緊你老母囉 柒頭

佢就係想越嚟越少人

Push

返大灣區執牛屎啦傻西

出黎講啦柒頭皮

plan到口號就ok

再徹底啲
推翻埋中共
中國回歸臺灣
利申：認真

係生路

流過血 行到今時今日
應該好知道有咩野係唔講得
明明五大訴求就係達到獨立成效既其中一種方法 即係幫香港奪回主權
外國又可以藉呢個人權問題 不停制裁削弱中共勢力
你打開口牌嗌港獨 成件事變左領土問題 外國會更加難插手 情況就好似16年個陣咁 議員狂被人DQ 結果外國都冇乜出過聲 香港自生自滅
你係咪想咁?

香港獨立

中國脫離共產黨獨立

外國都知啦 心底裏出得黎反共都係想獨立啦
只不過現階段機會係0咁解 時機未成熟講出黎仲衰 講到獨立既話咁樣中國點打壓外國都冇得出咩聲

嗌又做唔到 得個講

香港建國會唔會正Ｄ

咁嗌嘅人係真心㗎嘛，又唔係亂嗌
唔想嗌嘅人唔跟嗌就得啦，呢個政治行為真係一部分人嘅訴求嚟，我地何必要自行幫中共去打壓呢把聲音呢？

大佬 由海港城 尖沙咀海旁 半島 太空館 重慶全部都有叫 真係成個尖沙咀咁滯

你會唔會同我哋一齊諗下點樣做先做到?

獨立的確是唯一出路 唔理buy唔buy都好 因為一國兩制已經名存實亡 就算阿爺比你玩到2047都好 全國回歸只係遲早 加上其實大家都有耳聽有眼見香港平均十個中小學生已經有6-7個用普通話去做日常對話 種族清洗已經係幾年前做緊 再過多幾年 老既死去 年輕既有負擔 普通話已經變成流行 同埋敢發聲既人相繼被消失 所以獨立真係唯一出路

香港獨立，唯一生路

希望多D人明白

你條垃圾淨係識係尖沙咀圍爐
旺角打撚到仆街淨係識係到叫口號
當手足係condom
嗌撚完就獨立到呀依家？

都係次要
我地唔係睇國際做嘢
係國際睇我地意願先

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

識唔識睇標題呀柒頭
你覺得係齊嗌咪齊嗌唔需要理你條柒頭點諗

The CCP speaks one language: resistance. Not compromise.

槍管裏出政治 所以呢十幾年都冇機
一係好似甘地 馬丁路德金咁用口改變
一係武裝革命
坦白講香港未來十幾年都未有相關資源

你講個兩個都係有勇武派不斷施壓先成功

呢家俾不停俾打壓緊poly 損兵折將到
半年邊次拖壓全身而退？ 中大叫既

陣地戰收益太低，快閃好好多

唔理場運動最尾係點
中共一定係變本加厲
所以真係要獨立先得

今年嘅新年願望係支爆

你敢講在場人全部同意港獨嗌出口?
我黎黎去去見同一條友帶頭
至於你話梁天琦點樣, 我唔係盲目信奉權威

大家一直都明白 只係放係心裡唔敢講 經歷左咁多野 反正講唔講都係比人清算 緊係講真心話啦 香港獨立係唯一出路 一咩撚國兩制

仲ff會有真普選? 獨立同自治都係冇可能發生 點解唔講心底話 自欺欺人?

香港獨立加入主口號既話

好多成年人和理非會唔參與

成個post 都係mon post 狗
拉
鬼唔撚知要港獨
鬼唔撚知入唯一出路

麻煩用吓腦諗吓點解知都唔叫
極度懷疑大批mon post 狗一齊谷一個post

梁天琦已表示決定暫停推動香港獨立

其中梁天琦指雨傘運動、6名立法會議員被取消資格後，香港民主運動面對中共的打壓會愈來愈大，而針對連串的學生運動，「愛國教育和對歷史的改寫，會滲透校園。」，他預料中聯辦日後會更肆無忌憚大地干預香港事務。在講座中，他多次提到自己目前已不再推動香港獨立，但認為如果香港一早落實真普選，港人就不會有要求獨立的想法：「現在港人知道，要爭取民主，面對的是中國共產黨，是全世界最強大的專制政權。

天琦係懦夫係垃圾自我審查

冇錯 啲人真係冇撚腦 連天琦都收左口啦之後

梁天琦係一個象徵，但我地唔使跟死佢個套成堆狗入黎阻人嗌

同佢哋講道理仲要俾佢哋屌
開口埋口就垃圾、廢物

美國民調六成受訪者認為香港應該獨立。

根本有岀開嚟嘅就知，狗除咗曱甴之外最鍾意話人垃圾同廢物

知你係五毛反獨狗啦乖

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

你姓屈？同你唔同意見就係狗？

又亂帶風向，拉

咪係，駛乜理坐緊監的人講乜

唔好咁容易俾人帶風向 好無？
我都知道 香港獨立 唯一出路
但暫時真係五大訴求先

勿分化
本身大家講開 五大訴求
點解要無啦啦改口號
所以先懷疑 係mon post 狗做